柒婆下一步行動 ......(FF下會唔會成真)

柒婆：
未來會用緊急法禁止香港人去移民/旅行
包括美國英國加拿大西方民主國家仲有日本台灣
去呢推民主國家已經好明顯係違反國安法
我去唔到，你地都唔準去
再用緊急法禁止香港人海外讀書
只可以去大灣區學校
一經發現！違反國安法一律判終身監禁
仲會用連坐法家人都要終身監禁
我唔理國際金融中心地位
我只想香港人死
藍屍都唔會放過
我咩都做得出
習大大都阻止唔到我

支那有嘅，未來香港都會有，出境要香港警曱審批

加強版新疆集中營

西環開始揀契仔契女

黎緊無公民黨議員既立法會大把吉位

係時候企出黎
等人揀到自己

立法會建制爭櫈仔遊戲開始